[1Q題] 星期日，邊到最多印尼人？？？？？（內含答案）

答案︰香港銅鑼灣

唔係印尼，因為大地震同海嘨死晒了

嘯

積下口德啦

海神波菜頓唔可以講爛Gag
因為會引發海笑阿
哈哈哈哈哈

點打？

唔制

落地獄啦你

一齊？

口德-100

印尼人口-1200（未計完）

口勿太臭

#事實

.

唔爭氣笑左